有無人做陪審員時，其實未審已經有咗決定？

如果係建制派/親支/親共 人士係被告，我一定會投贊成票判佢有罪

識玩一定係扮中立

如果抽中審暴動案一定釘死班所謂義士

呢D野唔好上網亂講

心底知咪得

得你一個咁諗有咩用 好多時個官要絕對大多數先會判被告入罪 你點改變其他人同意跟你立場

如果差一票就做到絕大多數判決
我呢一票就有用

唔明....咁如果2邊都係一票之差又冇人肯轉咁點算?

btw....好多人有bias....

原則1.紅底，親共，女權主義必定有罪
原則2.上流社會人仕必定有罪
唔違反原則1&2情況下，殺人、放火、強姦、非禮、衰11等等傷人謀殺性罪行類，必投冇罪

法官會叫陪審員再討論 直到有絕對大多數 再冇就解散陪審團 重審

3vs4，又傾極都去唔到2vs5嘅話，法官會解散陪審團重選再審過

要大比數裁決唔會2邊都係一票之差

係有呢個機會既

係

極嚴重的刑事罪案，如謀殺、誤殺、強姦、持械行劫和某些毒品罪行，均由原訟法庭法官會同陪審團進行審訊。陪審團通常由7人組成，但也可經法官下令由9人組成。被告是否有罪，由陪審團決定。法官會籲請陪審團在作出裁決時力求意見一致，然而，陪審團可按5對2或7對2的大多數票作出裁決。

你同其他陪審團討論果陣要有原因說服到人先得架，下下鳩黎人地可能告番你藐視法庭轉頭

自己嗰票關其他人乜事

痴撚線連登仔

自己唔鐘意被人用偏見對待，但自己又同時以有偏見自豪

即係話其實自己都唔鐘意自己

毒撚好撚得人驚

親支親共本身已經係扑街嚟，唔係偏見

一定要一致裁定個d

我覺得無罪就無罪

共產黨人治=破壞法治

連登仔人治=匡扶正義

屌鳩強國猿破壞法治，自己又做埋一鳩樣嘅嘢，仲好意思話何君堯只問立場，不問是非
笑撚死人咩連登仔

好多判決要7:2
差一票其實差好多

港豬 公民責任又唔撚想負， 連法治精神都唔撚尊重

連法律都挑戰
上面仲話識玩一定咁玩
返你老母個閪度玩啦

我就奇怪唔少人有bias,又懶，做陪審員真係討論到咁耐

你睇非禮強姦案

就係貪佢乜都唔識lay jury

大部份common law國家都係減少左用jury,但美國到今時今日,defendant係有權要求有jury係到，好似憲法權力黎

香港要幾耐先進化到美國黑人咁
總之係自己黑人就投無罪

疑點利益歸被告已經好著數下，你真係關鍵先有用，個個咁諗姐係又認真投

法官唔係擺設，陪審團的決定唔代表法官一定要遵循

有幾多陪審團真係根據庭上嘅證據黎決定?

連登仔=中學生or低學歷窮撚
陪審團都冇得做

CC台噴精笑撚死人

係
特別字都打撚錯哂嗰啲

如果差一票就可以大比數人通過,,咁我一定投少數個邊。咁就可以拖得一日得一日,有錢收唔撚駛返工

on9

樓豬真係on9小學雞，咪撚影衰傑志ok？

法官完成總結後，陪審團會在法庭傳達員的帶領下，退席商議，考慮裁決。陪審團退席後必須與外界隔離，直至達成裁決或由法庭下令解除責任。如陪審團未能在一天內達成裁決，便會獲安排在高等法院的相關設施內留宿。期間任何人士都不得接觸陪審團，陪審團亦不得與外界講話，只可以各成員之間互相交談。

你咪拖囉，玩死自己姐

陪審團根本係違反法治精神 多數決並唔係一種相當可靠理性既判決，落係野蠻生番既人身上呢種判決已經唔公義，極端黎講問食人族讚唔讚成食人，多數決黎帶出做法已經唔理性。